電訊數碼/r轉台 sale屎請入

今個月完左contract未簽 本身用緊$198 4g 4.5gb一個月 而家收番228一個月
請offer

Smartone最新4.5G極速PLAN優惠，有6GB/無限，激抵學生PLAN,我搵開呢位巴打 睇下佢幫唔幫到你
TEL:5217-4161
TG:smartoneVF

Cmhk轉台/新客戶 4.5G
大中華（中港澳台數據共用）
148 1Gb
198 3Gb
248 6Gb
368 10Gb

本地全速4.5G
138 6Gb
248 12gb
368 20gb

全免$18隧道牌照費

CSL / 1010 450m Lte 全速優惠
優惠詳情, 歡迎email 或telegram 查詢最抵offer
想要抵plan ，放心搵我啦
Email :csl1010plan@gmail.com
telegram@csl1010plan